點解奧斯卡咁多年都冇跨性別影后？

歧視跨性別？
覺得生仔機器先係真女人？